係地鐵站嘔果位女仔，無事啦嘛？

趕住返公司整野就咁走左去sor

八寶粥好味

我無事 係聞到係陣除先嘔姐

柒頭 好彩你無理我。如果你理我既話 見到你個樣 我驚會嘔多一次

你條仆街搞到我差d玩撚完
羊毛敏感

屌你地
我明明比完紙巾佢佢仲同我講唔好意思唔該哂架

走開啦

見到你即嘔

樓主下次帶番個口罩遮遮自己啦

屌你

樓上

Boom！！

係呀 真係多撚謝你搞到我嘔到仆街